點解係度出現真絲你班男人會咁興奮？求解

如題

班毒撚未同過絲打講野

成班A0喎 梗係啦
利申：A0

一定好多真絲扮巴打

A0一定有A0好

我都係絲 你信唔信

未見過女人 / PLAYER有殺錯無放過

因為...嘻嘻

其實藍絲同紅巴都好易睇得出

例如呢

費事揭穿你…

成日玩釣狗公
根本成班都狗公

講啦屌

屌 同感

你無撚點屌我？

有話屌你咩

做咩姐你

叫人地出街點上

因為高登得假絲

真絲留名

同意